[特急] 淘大尋人

有個約十四歲嘅細路，身型瘦削， 皮膚較黑，身高約160，男性，有個黑色backpack，全身black boc，用黑色嘅iPhone，紅色嘅power bank，黑色頭髮，極攣，疑似失咗踪，唔好俾佢一個人行

如果搵到，請帶佢返去淘大商場，交低佢俾First-aider唔該

推

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

畀人捉咗？

唔清楚

好多街坊搵緊佢

會唔會去咗apm?

點解咁講
係apm既話我幫手搵
係apm中

近

搵緊

佢有機會單拖去高危地方

幾時唔見...詳細少少

2130左右

揾到未

再推